［今晚踩場］黃毓民：陳秀慧終於開我名，好！就正式開戰吧！

哈哈，終於忍唔住開我名；
好得很，那就開戰吧！
#闢邪辨佞
#儆惡懲奸替天行道
#黃洋達不是說自己是幫會首領嗎？不要做烏龜

教主終於唔玩君子劍 使出辟邪劍法

開始啦！
出萬多蚊糧, 但一篇稿要比毓民改4、5次！